有無人可以入嚟俾我屌下

日日返學都俾人屌好想有機會屌下人。有無巴絲入嚟自願俾我發洩下壓力？

屌你老母

既然得你一個on9仔入嚟就等我大大力屌你

Come on baby